究竟咀定嘴？

嘴
咀

嘴係名詞，而咀係動詞

我係咁睇囉

尖沙咀？？
呢家啲路牌都係咁